曾鈺成︰無必要成立獨立調查委員會

【Now新聞台】運輸及房屋局前局長張炳良形容逃犯修例風波是回歸以來最嚴重的政治危機，支持成立獨立調查委員會，才能平息民怨及還警員公道。立法會前主席曾鈺成認為無必要，以現時的制度已可公平處理。

政府暫緩修訂逃犯條例未能未息反修例行動，立法會前主席曾鈺成認為撤回只是少部分人的堅持，示威者若繼續以其他人的利益作為籌碼，最終只會失去支持。他又認為無必要成立獨立調查委員會。

運輸及房屋局前局長張炳良形容，逃犯修例風波是回歸以來最嚴重的政治危機，就相信成立獨立調查委員會，才可以還警員公道及平息民怨。

前政務司司長林瑞麟不評論政府的做法，只是呼籲社會克制。

至於行政會議成員林正財在一個活動致辭時就稱，希望社會可以在友愛、包容及互信的環境下重新出發。

屌你老母老鼠成

呢啲就係大走狗嘅價值

所以話全部保皇狗信唔過

仲有班友話曾鈺成係清泉

關鍵時間一定露底, 所有共棍通病

呢條撚屌話無必要就岩喇
一定要展開獨立調查

收嗲啦老鼠仔

連曾鈺成都反對證明真係有用

算把啦好心退咗就收下把口
不過拎佢同大口狗比明顯大口狗完全唔係佢嗰皮

總警司機制可以處理？
有無睇鐵探呀
憲委級大撚曬

唔成立獨立調查委員會點還警方清白
咁簡單都唔明，食撚屎啦主席

因為一成立就真係成個警隊自動分化 果堆想上位既一定落井下石

DAB創黨主席 可以點清泉
直頭係根正苗紅

曾鈺成冇錯之前做立會主席嗰陣，俾人感覺幾好，但佢只係做返一個立會主席嘅本份，就係中立

但佢個人係堅定保皇黨嚟，大佬民健聯創黨主席喎，

收皮啦保皇狗

收啦保皇狗

直上大會二讀都係佢提出先

勁在根正苗紅都坤到班連登仔

HK01又係差唔多
求其串下黑警就俾人吹捧

推

兒登仔都只係小眾，共匪玩咗咁撚多年政治，黑面白面咁基本都足以呃到大部分人，當然包括香港人例如曾俊華係好人

原來還是個垃圾